[認真] 早啲返去休息

黎緊呢一兩個禮拜，甚至一兩個月仲有好多場梗要打
發揮自己既優勢，隨時消失，隨時出現
Keep 住施壓得國際社會知道呢單野未完，
早啲休息啦，差人叔叔